支持3月復工，不服來辯

你地班on9仔唔想返工就講啦，咁撚多藉口

政府已經講到明好安全，我唔明有乜好擔心

而且肺炎疫情可控，我地普通市民根本唔使驚

香港作為亞洲四小龍、國際金融中心，已經比其他國家落後得太多

如果仲想香港係國際上站得住腳，唯有復工，大爆發肺炎，我地嘅確診人數先可以追返上世界級

宜家係最後機會，一定要復工，再唔復工就保證唔到可以追到

叻

Trash post dont push